［Intern] 新輝Intern討論區 （1）

黃色衫的巴打一齊相認下

師兄咩盤

依加元朗
番工冇野做，同出面d 阿姐一樣

留名